我個朋友話佢個窗差啲飛咗出街

之後佢全家要輪流當值
好撚癲

你個fd會唔會上連登屌9你

實會 不過真係好撚好笑

高抬貴手

快啲叫你個fd影低佢sd俾你啦

要等緊食完野on duty個陣先影比我

當你係fd先同你講
你就同全世界嘅人講

on duty 猛撚住隻窗仲有手拎手機影相

對唔住大佬
最多飛的過黎幫你當一更補數

對面樓果間屋應該冇人係屋企 返黎應該變水塘

唔撚知
本身以為佢單手猛窗單手同我whatsapp

有神快拜
希望佢屋企有買保險

張wallpaper 求些牙

咁到底係差啲飛定飛左呀

點知次次都有人求呢張
Sorry我唔記得咗放邊 搵到再放出黎

本身我以為係飛咗
點知佢話掹著咗
咁應該係未飛哂

佢樓下都奶野...

唉

發現樓主朋友

笑撚死

橫掂點都閂唔返 不如唔由佢飛走

再搵啲膠布擒住個窗算數啦

屌你係邊度影
我朋友仲未影比我 想知係咪佢

我唔知情況係點呀
不過真係飛咗出去都好危險

其實點解要捉住佢
都擋唔到雨駕啦

捉到星期一?

圖

無得拆左個窗花收返隻窗入黎?

柒撚到

係就好笑

報警先啦你朋友

唔知點解㗎
不過飛出街都好危險 比我都會掹住
同埋錢黎㗎可以裝返

未有呀
我都等緊

我建議下佢
不過報警有咩用？想知
啲差佬上黎幫手掹住？

如果你要我揀一係要我冚家成日 輪流 揸住個窗喺度吹風淋雨 or 唔知邊度三唔識七有條木咀 可能maybe 有機會 會畀個窗砸死 我一定揀後面嗰個

10號風球仲通街走 仲要咁好彩畀個窗打死就真係你死你賤啦

一陣飛落街打中人監都有得坐

你個朋友係咪有輕度智障？佢打d句子比得上5p班重度弱智，語句又唔通順，睇撚到人幾撚辛苦

巴打屯碼撚？

消防會上黎幫你穩固返
利申 消防

正宗利申左先

一旦唔夠力跌落去都封鎖左下面/最不濟幫你朋友抵拎住都好

點解唔攞入屋

快D報警,等消防拿拿聲升雲梯拎走佢

有框,你又要捉住點拆呀

係咪弱撚智 屋企拎幾條毛巾綁埋一齊 揾d大傢俬做腳綁實隻窗啦 申隻手出去 出面咁撚多野飛 因撚住手都斷

屌。 同我一樣🤦

拆左個窗花咪得囉傻西

好慘，但好想笑

個撚個都無話睇得辛苦
會唔會係你問題呀
明咩事咪得囉 作埋文比你好無?

唔係

好慘但真係好好笑

推

收到
唔該巴打 同佢講返先

係咪悅湖黎

好
唔該巴打

唔知佢

我今朝個窗都差啲飛咗出去
訓訓下教feel到勁大風一野嚇醒起身關番窗

佢有同我講綁住咗
唔係淨係手掹
咁掹法唔洗去做GYM啦

巴打你最後點搞

on duty 36小時樓主朋友加油

睇到張相。 唔知岩岩有冇人影我🤦

叫你個fd拿條繩or毛巾綁住塊窗

希望佢隻窗唔做飛落街
Ps 有相未

#strong hold

我懷疑緊佢係咪雙手掹住無手影比我
佢連覆都無覆我

班連登仔係咪on9? 叫人拆窗花 拆左分分鐘成個人仆出去 命都無啊on 9

上網睇到嫁

連登仔講就威 做就閪

隔離post張圖

樓主係朋友就上去幫下手啦

好慘

其實叫佢CALL消防啦

點解啲對話咁 似曾相識
好似見過完全一模一樣既對話

依D情況吹落街算啦

你放手都唔會有人怪你 真係逼於無奈又辛苦

忙到自動cut線

搵繩綁一綁,都係趺就由得佢,你咁樣伸手出去,
一陣D木板仔吹埋你,你5隻手指都唔洗旨意執得番...

屋企個槍 垃圾拼音輸入法

可以話你知 唔係

富康？

打風點解仲開窗

依家右手掹窗左手上連登

算吧啦 呢D連登仔好撚鍾意屈人五毛
Block咗咪算

好撚癲
巴打一定好撚大隻

其實我都係咁諗 起碼唔使成碌木咁企定定分分鐘要成廿幾個鐘 無計 太多人感情用事

唔識打窗字好出奇咩?

屌你老母，依家簷篷爛撚左，又要輪流㩒住

[img]
[/img]

用粵語拼音都唔撚得?

長篇大論理直氣壯講廢話

香港點買槍

巴打 我真係恭喜你呀
加油頂住

叫佢打多幾次先

海翠？

驗眼啦邊忽似海翠

Dllm

安寧

cheap撚到
護士醫生警察救護
大把人打風都要返工啦

屌

搵條繩綁住個窗同D傢俬咪得，全家都咁撚蠢

唔好估拉

某部分低能連登仔連人地私下對話用字都要審判
唔知係無朋友定還是以為全世界得連登

唔好起底 純討論啦大家

btw我屋企都成地都係水

蠢你老母咩
你以為你個死人腦諗到嘅野得你先諗到?

呢度D人好撚惡o架
開心分享都要比人屌

你個wallpaper好靚
好似錯重點

一陣話你聽 當呢到Facebook 呀

垃圾到某部分會員

好似我每次cap親whatsapp對話圖去連登都有人問
多謝你!

直接掉落街啦

岩先都差啲飛左出去dlgh

好似dom碌鳩落街咁易咩?

巴打小心為上呀
最好綁多幾條 我個fd綁撚咗4條斷咗一條

認真？ 我屋企已飛撚左一隻落街，業主嚇撚到賴屎
利申：租租

鍛鍊忍耐力

唔係我cheap吖

係地產商cheap啫

鬼叫佢用埋啲cheap料咩 一打風就甩

真係咁好彩 有人畀隻窗打死咗呢

就唔該隻冤鬼自己搵返係邊個大孖沙咁大整蠱喇

唔撚係呀
咁巴打你有無搵野頂撚住個窗位
希望無人係街

管理處俾左塊木板再用麻雀台面同個篋頂住
打999係唔通架
我都嚇到無撚左半條命

咁都好D
我朋友老母都話打咗十鳩幾次999都無人聽
睇黎佢地真係好忙

廢風嚟 吹大咗啦

好撚驚因爲仲有另一個房同埋廚房都係向東南 勁撚多窗
個風幾時先打完

唔識就學啦垃圾

廢

笑死

樓主？

你朋友張圖呢

睇到最後果句笑左

我都等緊

應該唔係佢o黎

你地用下個系腦啦 一睇就知係siri啦

拆窗花攞返入嚟啦屌

差佬應該會，咁你朋友就唔洗捉啦

認真
屋企對面都有個窗吹到甩左
但佢間屋好似無人
可以點做

我朋友話打通999 但係消防出哂去做野啦

好似唯一解決到嘅方法都係打999

打左啦
無人聽 999又打左 警署都打埋

警署都無人聽

佢個窗得番條野拉住
條街又幾條友係到
是咪可以準備死神來了

叫樓下幾條友走

海逸酒店個度d人唔走window跌哂落街都無得怨

對面街呀
咁大風 我都落唔到去
不過警犬同DC9又係仆街黎
岩岩最大風果陣 有人係馬路中心吹掉左 起唔到身
有個DC9經過停低 我以為幫佢擋風咁好 點知原來問人搭唔搭
警車直頭 直行直過

更新下我朋友嘅狀況

有咩封？

驚D人行過掛
我都唔知佢點封

點解冇左wallpaper既

真係幾出奇
利申 路過

點解又返去呢個話題
因為轉返用電腦版

我自己都有時會一路打字一路讀/諗個字出o黎
打o岩咗個音無留意打個字o岩唔o岩就send咗出去
所以我又唔覺得有乜問題 又唔係專登打錯另一個字

on9 消防邊會同你穩固，會上黎拆左佢

我屋企隻窗都吹開咗兩次
後尾發覺原來鋁窗啲膠邊封唔晒有風入
用封箱膠紙痴住啲邊位
唔俾啲風扯開先有得抖吓

不過到啲牆沁水 唉

大家期待已久嘅圖

你老味我把鎖壞左
由兩點hold到而家
好驚個柄玩完

求wallpaper原圖

我個朋友都好似係咁strong hold
巴打加油

上面有
返上去搵

#21

上面有貼呀 自己搵

thx

樓主On9

我屋企個窗look個個位爛爛地，岩岩大風到差d吹甩，呢家拎條蠅扯住

如果叫十個人上去
每兩個人輪流hold 30 分鐘掂唔掂？

藍澄灣

綁多幾條

我屋企隻窗都爛左，但係好彩有窗花，我地搵左塊木板鑽左幾個窿上去再用索繩帶固定喺窗花度咁先擋到d風

wallpaper

巴打個窗爛成點?

屌呢個唔係重點...

我條底褲同樓豬wallpaper一樣圖案

now: 山竹平均風速超越溫黛

我朋友個屋頂

成塊飛左出去

好撚恐怖

希望無整到人

樓主朋友最幾好力

咁樣綁大風吹磨下磨下就會斷開
要用3.4條獨立咁同一路綁都好dd咁啦

飛走嘅話仲可以搞死多幾個

我屋企間房都係 本身都想綁實 綁既途中就飛走左

佢話掹咗陣食麵個陣隻手用唔到力

依家好似用緊4條
1點幾個陣就係爆左一條
不過依家無咁大風應該好好多

聽到都危險

特登上網睇點拼
屌你唔撚同